買車疑問

唔太熟車，剛結婚計劃有小朋友，
鍾意郊外活動，會露下營，或去野外bbq，
想內籠俾兩母女/仔坐得舒適，
省油，住大埔
有冇師兄推介咩車可作考慮，感謝

sienta

sorry, 想買2手，預算最多8萬內

坐的士

日本6人車 7人車

Nissan Cube Z12, 2手5-6萬左右

一啲細架既日本七人車

Toyota Sienta or
2009年後的Toyota Wish

Wish比較大架，裝到多啲野
唔建議你買歐洲車，因為你係新手，歐洲車多電子野煩惱，你會比較易被車房劏
（利申：揸緊歐洲車，新手盡量唔好掂）

買之前搵啲類似IPMC果啲驗車公司幫手驗，佢地會好詳細驗晒啲機件畀份報告你

見到隻軍綠色幾靚，thx

thx

Cube啲安全紀錄麻麻喎，香港地啲人車品咁差買部鋼水好啲安心啲

見你冇筆直諗住同你介紹g wagon

兩母子坐得舒適姐
點講一堆七人車走晒出黎
明明Sienta/ Cube嗰啲要擺嘢都係反低後排變5座

Freed

含撚啦屌你老味

2010年後mazda5

去露營,bbq帶裝備都要咁上下空間啦

搭的士

wish喇，但冇電門

利申：車主

Toyota Wish la
車主

Mazda3

唔好玩啦ching咁大部

Wish確係幾好，以前揸上代Wish，後來架車老化愈來愈多野整，先換左VW Passat Variant

Wish 又係簡簡單單一架車，油耗又不太多

thx 巴打推介

睇黎都係儲多少少，再買得好少少

如果預算有10萬，個選擇會唔會再多d

或者都係差唔多?